有冇人好想改變自己 但又覺得無從入手

成日覺得自己有好多不足嘅地方 ,
好想去改變, 但係又唔知點樣入手

有冇人有類似嘅感覺？

你唔夠決心

窮柒毒撚就冇得改

好想戒丁 day2

好想改下對屋企人嘅態度